如果一個人創業 ，係咪公司註冊費都可以慳返？

homeoffice，乜都靠自己，舉個例係youtuber，但有客人不停向你落廣告。
咁咪可以避稅？

商業登記

完

唔報稅犯法

點解你覺得youtuber唔洗交稅？

稅局查起，真係大把証據
另外，大劣人會變逃犯